（急）我朋友診所有確診，但仲要返工

痴撚線，我個frd做診所，間診所琴晚有確診cases, 但啲鬼佬腦細仲要我個frd返工，診所好似冇咩消毒過，又一定冇醫院咁好設備通風等

我個frd係米等死，我就叫佢米撚返

唔識辭職？

爆名先啦，邊間

領康醫療
OT&P

港島個邊

我就叫佢米返先，比人炒再算

幫手推呀屌